岩岩飲酒，係老細面前屌鳩佢

如題，岩岩同班員工飲大左幾杯，聽到老細又擺款說教，我心諗: 食餐飯都要係度講耶穌。

就爆左句，你出糧實你岩撚曬，講咁多做乜。

全場靜左10秒........

請問聽日番工點算

老細係40幾歲既老女人，份人好要面。

酒醉三分醒

直接隊醉佢，等佢斷片聽日乜都唔記得

試過講笑咁屌老細老母 eg, 屌你老母 咁難食你都成日食跟住自己醒水走

呢個故事教育我哋: 飲酒有害健康

老細唔寵得，屌爆佢

冇事發生 輕輕鬆鬆

唔錯都錯左 一不做二不休 聽日番公司繼續屌柒佢 俾下你老細睇你幾有膽色 升職都唔出奇

可能佢見你咁man
之後會追你

用你隻手指安慰翻佢

e d情況你冇得揀

互含完當冇事發生

早上六點就跪定係大門就得

屈鳩佢醉左, 記左

扮唔知
我都試過咁
仲要拍哂枱咁屌尻老細

同佢講 你咁做其實係想幫佢奶閪

聽日返去真屌佢(搞嘢）之後應該冇事

可能酒醉三分stone

上次飲酒比老闆響我樽

sorry sir 我係.jpg